【突發】我住香港島東區都聞到催淚彈味

發完夢起身響香港島東區都聞到陣味，應該係催淚彈。
有無其他手足有同樣情況？

係吹緊嗰邊風 唔出奇

真

屌你老母
今晚唔出嚟仲夠膽開口

大家咁話啦
50 步笑100 步
出得去仲有時間上來咩 睇telegram 好過